真．發夢俾狗追

呢排瞓覺都會發夢俾黑警追
好得人驚 半夜會扎醒
搞到我依家唔係好想瞓覺

巴絲有冇啲咩解決辦法

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

聽日見

The only thing we have to fear is fear itself

SPIN個夢去打鳩死班狗

瞓前兩三個鐘唔好睇近期啲新聞，放鬆啲，等自然入睡
你如果唔理佢你好可能會產生驚恐同焦慮症㗎！

//For all of our fear that lingers
With faith, we shall never surrender//

I understand, but I don’t know how to overcome the fear

spin唔到
長期處於被動角色

之前我都試過真係發夢比狗追
之後落場打過狗就冇發呢個夢了

我都好想唔睇 但係又控制唔到自己
慣咗臨瞓撳下電話

信我，唔好比機會自己有機會有情緒病！要保重呀！

其實速龍先似曱甴

知道 我會試下擺低個電話㗎啦
多謝你🥺

唔使客氣！我真係唔想再見到有人因近期嘅事而得到情緒病！呢個係我入連登嘅目的！真係好唔好有人好似我咁

好討厭曱甴呢個terms

非人化嘅視覺真係好危險
會令popo英雄化自己濫權濫捕濫暴嘅行為